拜登：侵先係話Defund the police

笑死未，原來侵先係要defund the police

又係嘅， BLM 已經成為condom 了

收皮啦，愛侵力
Biden 2020
Text United to 30330

China joe

有啲同情班BLM

之前奶撚哂China joe袋底

依家畀人過橋抽板，兩邊不是人

好想知rmb james 叫人vote or death
佢會撐撐警登定侵侵？

其實有人已經fact check 左係mostly true
不過愛侵力係睇唔到

BLM你好

BLM再見

路透社都fact check 過拜登從來冇話過要defund the police

不過我係愛侵力都扮睇唔到啦
心照啦

聽埋前面嗰句。拜登話想將三千萬美元用係社區警力到，而且會招聘社工同埋心理學家應付緊急電話。理論上佢係想用更多資源做警隊改革，但係實際情況就真係難講。

皇帝占一直都係反Trump

慘嚕 已經分唔到佢係講認真嘢定阿茲海默

侵唔係不嬲企硬繼續比錢？
得民主黨先話要defund唔係咩

你上網睇乜野 dems 個種社區警力先，近似街坊互助咁

中國登上台之後，班黑鬼就可以去坐監，食皇家飯
解決哂冇飯開的問題好總統

大豆侵、愛侵力必敗
拜燈必勝

Redirect d 錢去第二度

同defund 係差少少嘅

Pish

Biden 2020
Text United to 30330